港資公司真係好撚閪

SL - 請完要返weekend補返日, 如果唔係就扣錢
AL - 一定要5日連放 仲要1年前plan定, 如果就咁請1日, weekend補返/直接扣錢
未過probation - 當月紅日=no pay leave

未見過啲公司咁閪 唔係疫情 一早走撚左

SL可以要人咁補架咩，告得啦on9

勞工處

Check過 香港勞工法例
法例所規定，僱員可獲公司支付每日平均薪金五份之四的病假，是指那種「病假不少於連續4天*」並能提供醫生證明的假期，這情況下，若僱員以不適為由申請不足4天的假期，僱主是有權在這些日子不發放薪金及扣除勤工獎勵。

亦即是說，不少公司容許員工申放不足4天的病假而又願意如常支薪，其實這種待遇已是超過相關法例所規定的福利。

真係計撚到盡

呢D閪工有冇武漢肺炎都長期請人啦
驚鳩搵唔到咩

我都返過依d 閪公司
屌佢老母唔明點解仲有人做

港資係全世界最撚閪既公司，沒有之一

做左幾耐走？

港資閪啲 定差差閪啲？

差差對自己人好好，港資對自己人係狗

港資絕對係垃圾 淨係7日年假同勞工假呢樣野已經睇得出 就算大間細間都係咁

某港資銀行都係

一年

返過份工
話長短週 之後星期日又要你返工
之後補返日平日俾你
平時o左t
你唔追個上司佢就唔撚計你
O得少既就會叫你聽日返晏啲

痴撚線 投胎黎左香港真係...

早走早著啦
勿助長閪公司風氣

咁其他同事做左幾耐？咁多年都受到？

其實要返長短週已經好閪
星期六邊有人做野

好多都係岩岩new join, 但最耐果個做左10年
On9 點頂